今朝一起身 發現我勁過侵侵

訓教鐘意手臂橫放係額頭到
今朝起身照鏡嚇親

神乎其技

屌你，幾幽默

on9！

樓主姓吳？

就咁睇，OP應該係型仔嚟
踢／打波嗰啲